[{"question": "https://www.zhihu.com/question/263948922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263948922/answer/692485686", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u76ee\u524d\u6700\u9ad8\u79d1\u6280\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325342810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325342810/answer/690157049", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u5b89\u5168\u90e8\u5bf9\u5927\u7586\u8fdb\u884c\u8b66\u544a\uff0c\u6216\u56e0\u83ab\u987b\u6709\u7684\u539f\u56e0\u6210\u4e0b\u4e00\u4e2a\u88ab\u5236\u88c1\u7684\u4e2d\u56fd\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/685669331", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309433961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309433961/answer/654754947", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4f1a\u65e0\u9650\u590d\u8d2d\u7684\u7279\u4ea7/\u96f6\u98df/\u5c0f\u5403/\u996e\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324852929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324852929/answer/687243200", "content": "\niG \u5230\u5e95\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff0c\u8ba9\u4ed6\u4eec\u88ab TL \u6dd8\u6c70\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324929579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324929579/answer/689783187", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u628a iG \u8fd9\u526f\u597d\u724c\u6253\u70c2\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325869948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325869948/answer/693613181", "content": "\n1 \u5206\u949f\u4e4b\u5185\u5168\u90e8\u552e\u7f44\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 DOTA2 TI9 \u7684\u95e8\u7968\u552e\u5356\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51128262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51128262/answer/692710309", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u8981\u62d3\u5bbd\u81ea\u5df1\u7684\u620f\u8def\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325667837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325667837/answer/694341697", "content": "\n\u5f53\u5e74\u65e5\u672c\u662f\u4e0d\u662f\u4e5f\u50cf\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u4e00\u6837\u88ab\u7f8e\u56fd\u5236\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23780584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23780584/answer/689021687", "content": "\n\u65e5\u8bed\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u7f8e\u7684\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324199879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324199879/answer/683800840", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u4f60\u6700\u65e0\u6cd5\u5fcd\u53d7\u7684\u8d25\u7b14\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/690703368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274348965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274348965/answer/688270099", "content": "\n\u53f0\u79ef\u7535\u548c\u4e09\u661f\u5982\u679c\u4e0d\u7ed9\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u9e92\u9e9f\u82af\u7247\u4ee3\u5de5\uff0c\u534e\u4e3a\u82af\u7247\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324010160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324010160/answer/688731193", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u5ba3\u626c\u4e86\u201c\u8d8a\u7f3a\u5fb7\u8d8a\u660c\u76db\u201d\u7684\u601d\u60f3\uff0c\u8fd9\u4e2a\u7406\u89e3\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321151616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321151616/answer/693099017", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u6750\u957f\u76f8\u6ee1\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265459653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265459653/answer/691019371", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u4e4c\u514b\u5170\u9886\u5bfc\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u5e26\u9886\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u8d70\u51fa\u56f0\u5883\uff0c\u751a\u81f3\u5b9e\u73b0\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284121000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284121000/answer/690041585", "content": "\n\u300a\u7cbe\u7075\u5b9d\u53ef\u68a6\u300b\u6e38\u620f\u548c\u52a8\u753b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5176\u5b9e\u5f88\u79d1\u5b66\u7684\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/692418411", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324215289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324215289/answer/685747243", "content": "\n\u622a\u81f32019 MSI\u7ed3\u675f\uff0cUzi \u5728\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u53f2\u4e0a ADC \u7684\u6392\u540d\u4e2d\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u8dfb\u8eab\u524d\u4e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324979292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324979292/answer/687545953", "content": "\n2019 MSI \u534a\u51b3\u8d5b G2 3:2 \u51fb\u8d25 SKT \u6740\u8fdb\u51b3\u8d5b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271565748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271565748/answer/677845934", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u97e9\u56fd\u827a\u4eba\u662f\u771f\u7684\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296277378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296277378/answer/684338949", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u51e0\u4e4e\u6bcf\u6b21\u5316\u5986\u90fd\u7528\u4f60\u7684\u5316\u5986\u54c1\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/665567784", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324151557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324151557/answer/687723227", "content": "\n\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u4e2d\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u8868\u73b0\u6700\u51fa\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324945115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324945115/answer/688061196", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7d22\u5c3c Xperia 1 \u56fd\u884c 6299 \u5143\u7684\u552e\u4ef7\uff1f\u7d22\u5c3c\u662f\u6709\u9ed1\u79d1\u6280\u8fd8\u662f\u592a\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324137177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324137177/answer/685366422", "content": "\n\u4e1c\u5357\u4e9a\u548c\u5357\u4e9a\u7684\u90e8\u5206\u5236\u9020\u4e1a\u4f1a\u53d6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/685855522", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320563730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320563730/answer/684350963", "content": "\n\u6210\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/682338872", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281901147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281901147/answer/682619010", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u573a\u5916\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/683278928", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/680221487", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309298287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309298287/answer/633477173", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/680518439", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320473393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320473393/answer/677787317", "content": "\n\u743c\u6069\u00b7\u96ea\u8bfa\u6548\u5fe0\u9f99\u6bcd\u662f\u4e3a\u4e86\u5317\u5883\uff1f\u8fd8\u662f\u56e0\u4e3a\u7231\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308404623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308404623/answer/646631289", "content": "\nEasy Girl \u5bf9\u9ed1\u4eba\u548c\u56fd\u5185\u7537\u4eba\u6001\u5ea6\u4e3a\u4f55\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276118453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276118453/answer/675523320", "content": "\nCPA \u600e\u4e48\u5907\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322462205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322462205/answer/670133516", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u9a82\u4eba\u80fd\u529b\u6700\u9ad8\u7684\u8bed\u8a00\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323201374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323201374/answer/687275533", "content": "\n\u8054\u60f3\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324904058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324904058/answer/689644729", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u65b9\u821f\u5b50\u5bf9\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u7684\u8bc4\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/691435066", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313456995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313456995/answer/634032153", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u7684\u54ea\u4e9b\u8282\u70b9\u53d1\u751f\u610f\u5916\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bfc\u81f4\u73b0\u4ee3\u6587\u660e\u5c3a\u5ea6\u964d\u4e00\u4e2a\u6863\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325340513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325340513/answer/692452048", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u591a\u4eba\u5439\u7206\u4f46\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u70c2\u7684\u52a8\u6f2b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321878154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321878154/answer/692653173", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5730\u7403\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55213629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55213629/answer/681997639", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u4eba\u79cd\u957f\u76f8\u662f\u5426\u4f18\u4e8e\u4e9a\u6d32\u4eba\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290165/answer/666150828", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u7684\u9ad8\u8d35\u5983\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325441317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325441317/answer/693988416", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u542c\u8bf4\u5c01\u6740\u4e86\u4e2d\u5174\u548c\u534e\u4e3a\uff0c\u5374\u6ca1\u5c01\u6740\u5c0f\u7c73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324904058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324904058/answer/689225696", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u65b9\u821f\u5b50\u5bf9\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u7684\u8bc4\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325877334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325877334/answer/693961470", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u521b\u9020\u8425 2019\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u5b98\u5ba3\u5b66\u5458\u738b\u6668\u827a\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325774498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325774498/answer/694080554", "content": "\n\u6768\u5143\u5e86\u8868\u793a\u8054\u60f3\u6ca1\u5fc5\u8981\u505a\u82af\u7247\u548c\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff0c\u8fd9\u4e00\u60f3\u6cd5\u4e3b\u8981\u51fa\u4e8e\u54ea\u4e9b\u8003\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324802826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324802826/answer/688818069", "content": "\n\u5982\u679c Microsoft Windows \u4e0d\u7ed9\u4e2d\u56fd\u4f7f\u7528\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50076990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50076990/answer/693656072", "content": "\n\u7f8e\u5bb9\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u800c\u89e6\u76ee\u60ca\u5fc3\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28296710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28296710/answer/620642430", "content": "\n\u5bf9\u6bd4 MSDN \u539f\u7248\uff0c\u4f7f\u7528 Ghost \u7cfb\u7edf\uff08\u7c7b\u96e8\u6797\u6728\u98ce\uff09\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325616036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325616036/answer/693068723", "content": "\n\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u662f\u5426\u88ab\u9648\u73c2\u6bc1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292502030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292502030/answer/693907432", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u601d\u7eaf\u51fa\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u7b2c\u4e00\u7089\u9999\u300b\u5973\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322833888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322833888/answer/692748834", "content": "\n\u5982\u679c\u7236\u6bcd\u957f\u7684\u597d\u770b\u90a3\u4ed6\u4eec\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u4e5f\u4f1a\u957f\u7684\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/693412140", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/691530431", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321527358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321527358/answer/664036571", "content": "\n\u9f99\u82af\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313093861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313093861/answer/673614558", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325504733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325504733/answer/691693386", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u5eb7\u5a01\u89c6\u7591\u4f3c\u88ab\u7f8e\u56fd\u300c\u65ad\u4f9b\u300d\uff1f\u4e2d\u56fd\u9ad8\u79d1\u6280\u4f01\u4e1a\u80fd\u4e0d\u80fd\u5ea6\u8fc7\u6b64\u6b21\u96be\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53610762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53610762/answer/634045003", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u4f7f\u7528 AirPods \u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/692163126", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u5b89\u5353\uff0c\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418390/answer/692292312", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u4e2d\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39813913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39813913/answer/691661375", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7d2f\u3001\u591a\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325503506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325503506/answer/691269909", "content": "\n\u731b\u9f99\u516d\u4eba\u4e0a\u53cc 120:102 \u5927\u80dc\u96c4\u9e7f 2:2 \u6273\u5e73\uff0c\u7c73\u5fb7\u5c14\u987f\u7a7a\u780d 30 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323997214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323997214/answer/685979740", "content": "\n\u6e38\u620f\u672c\u80fd\u4e0d\u80fd\u5f53\u6210\u5546\u52a1\u672c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325357006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325357006/answer/690610806", "content": "\n\u52c7\u58eb 119:117 \u6a2a\u626b\u5f00\u62d3\u8005\u664b\u7ea7\u603b\u51b3\u8d5b\uff0c\u5e93\u91cc 37 \u5206\u4e09\u53cc\u4f26\u7eb3\u5fb7 30+12\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324802826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324802826/answer/686825958", "content": "\n\u5982\u679c Microsoft Windows \u4e0d\u7ed9\u4e2d\u56fd\u4f7f\u7528\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265439811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265439811/answer/687720487", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\u4e0a\u5e02\u540e\uff0c\u5149\u8363\u516c\u53f8\u5373\u5c06\u5931\u53bb\u4e00\u5927\u6279\u6838\u5fc3\u73a9\u5bb6\u7684\u76f8\u5173\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323365022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323365022/answer/681914671", "content": "\n\u706b\u5f71\u91cc\u7684\u96cf\u7530\u5c31\u6ca1\u7f3a\u70b9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324893034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324893034/answer/687224466", "content": "\n\u6211\u5988\u75c5\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5ab3\u5987\u6c14\u7684\u4e24\u5929\u4e0d\u8ddf\u6211\u8bf4\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324520721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324520721/answer/686427751", "content": "\n\u5e93\u91cc\u4f9d\u7136\u662f\u73b0\u5f79\u8054\u76df\u7b2c\u4e00\u63a7\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323539013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323539013/answer/685001733", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u6700\u8fd1\u8fd9\u4e24\u5929\u6cd5\u56fd\u63a8\u8350\u5370\u5ea6\u5165\u5e38\u4f60\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\u771f\u7684\u4f1a\u5b9e\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319177879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319177879/answer/666601859", "content": "\n\u6ca1\u6709logo\u7684\u978b\u5b50\u88ab\u4eba\u76f4\u8a00\u4e0d\u8bb3\u7684\u8bf4\u662f\u201c\u6742\u724c\u978b\u201d\u5fc3\u7406\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305640508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305640508/answer/665305977", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u90e8\u5206\u6c11\u4f17\u5bf9\u534e\u4e3a\u7684\u8ffd\u6367\u7406\u667a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26342346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26342346/answer/680024992", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u56de\u5230\u6c11\u56fd\uff0c\u8d70\u5728\u77f3\u677f\u8def\u4e0a\uff0c\u505a\u4e00\u4e2a\u6491\u7740\u6cb9\u7eb8\u4f1e\u7684\u4f18\u96c5\u59d1\u5a18\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47863187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47863187/answer/660548788", "content": "\n\u72fc\u4eba\u6740\u903b\u8f91\u6027\u771f\u7684\u5f88\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318218609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318218609/answer/661591825", "content": "\n\u5e93\u91cc\u6700\u9ad8\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9ad8\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57923905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57923905/answer/668505220", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b7b\u8fc7\u4eba\u7684\u5bbf\u820d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u5904\u7406\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57173594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57173594/answer/660499783", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f53\u63d0\u5230\u5b97\u6559\u7684\u5371\u5bb3\u65f6\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u63d0\u5230\u9053\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50076990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50076990/answer/674635849", "content": "\n\u7f8e\u5bb9\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u800c\u89e6\u76ee\u60ca\u5fc3\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318517025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318517025/answer/688166211", "content": "\n\u7a7f\u51e0\u5341\u5757\u94b1\u7684\u5e06\u5e03\u978b\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35215759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35215759/answer/638998298", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294489764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294489764/answer/645810059", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325309136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325309136/answer/690527649", "content": "\n\u4f1a\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u771f\u7684\u901a\u8fc7\u4e70\u534e\u4e3a/\u8363\u8000\u624b\u673a\uff0c\u652f\u6301\u534e\u4e3a\u6e21\u8fc7\u96be\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36479507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36479507/answer/689671838", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e70\u4e86\u53c8\u4e70\u5403\u4e86\u53c8\u5403\u7684\u96f6\u98df\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/692396822", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54826697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54826697/answer/688798708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f2\u4e66\u4e0a\u5f88\u5c11\u6709\u90a3\u79cd\u8ba9\u4eba\u770b\u5b8c\u4e4b\u540e\u611f\u89c9\u7ed9\u8dea\u4e86\u7684\u75af\u72c2\u70e7\u8111\u7684\u6743\u8c0b\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325774498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325774498/answer/693095314", "content": "\n\u6768\u5143\u5e86\u8868\u793a\u8054\u60f3\u6ca1\u5fc5\u8981\u505a\u82af\u7247\u548c\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff0c\u8fd9\u4e00\u60f3\u6cd5\u4e3b\u8981\u51fa\u4e8e\u54ea\u4e9b\u8003\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324437913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324437913/answer/692469594", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u519c\u6751\u7236\u6bcd\u7684\u300c\u4f60\u4e0d\u8981\u6bd4\u5403\uff0c\u4e0d\u8981\u6bd4\u7a7f\uff0c\u5c31\u6bd4\u5b66\u4e60\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324859873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324859873/answer/687757496", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 17 \u65e5\u665a iG \u88ab\u6dd8\u6c70\u540e\uff0cLPL \u51fa\u73b0\u90e8\u5206\u89c2\u4f17\u4e0d\u60b2\u53cd\u559c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/678732535", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323459753/answer/677804334", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690248074", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321754655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321754655/answer/690727937", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5bf9\u5c71\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322359940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322359940/answer/692062479", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5929\u7687\u6709\u5de5\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322747981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322747981/answer/690678147", "content": "\n\u771f\u7684\u5b58\u5728\u4e0d\u5438\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325774498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325774498/answer/694303028", "content": "\n\u6768\u5143\u5e86\u8868\u793a\u8054\u60f3\u6ca1\u5fc5\u8981\u505a\u82af\u7247\u548c\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff0c\u8fd9\u4e00\u60f3\u6cd5\u4e3b\u8981\u51fa\u4e8e\u54ea\u4e9b\u8003\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325774498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325774498/answer/694207484", "content": "\n\u6768\u5143\u5e86\u8868\u793a\u8054\u60f3\u6ca1\u5fc5\u8981\u505a\u82af\u7247\u548c\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff0c\u8fd9\u4e00\u60f3\u6cd5\u4e3b\u8981\u51fa\u4e8e\u54ea\u4e9b\u8003\u8651\uff1f\n"}]